祝喺簷篷底擔遮既人比雨淋病死

屌你老母 比d水滴撚濕哂

淨係留意到標題最後三隻字

淋病死